究竟呀媽負責所有家務係唔係正常？

我呀媽成日話係佢做哂d家務
例如開機洗衫，吸下塵，曬衫，洗碗
但其實好多時到最後都係叫其他人做
例如我
佢就話我成日一起身刷完牙洗面就走
夜晚至返
咁其實我都要返工
我覺得佢都已經唔煮晚飯
同埋唔洗返工
所以我覺得佢係家庭主婦負責哂所有家務係正常
加上我見好多朋友呀媽都係負責哂所有家務

咁究竟有幾多人會同我一樣覺得
自己呀媽做哂家務係正常？

利申:雖然覺得正常，但佢叫我做
到最後都死死氣做

冇做野既一定係佢做哂
每人都應該對家庭有承擔
老豆出去搵錢老母好應該打理屋企

全職？

冇野了自膠，幫手做下家務係一定㗎下話，佢365日都係咁又冇得抖，其實都好累

大家傾啫都係
可能一星期一人一半咁
你都可以唔做，睇吓邊個頂唔順咪食左佢